有無巴絲啱啱漏咗部電話喺巴士？

往天后總站968
放咗喺下層後排叉緊電 黑色嘅

Tg: @itsyouma

推
無人到站我會交畀司機

推到搵番

想問下漏左電話點樣tg聯絡你?

可以搵屋企人/朋友
Btw 已物歸原主